有冇人覺得曼聯個華西幾把炮？

成隊球隊用佢個名
如果有球隊可以叫moses就好

你當世界第一右閘流架?

當年有個球員老母為左成就華西既風光偉績，甘願叫自己個仔Antonio

跟daddy真係曬左